如果RANDOM 真係RANDOM 咁穿越時間 個RANDOM 係咪RANDOM

如果RANDOM 真係RANDOM 咁穿越時間 個RANDOM 係咪RANDOM

Random 唔係真 Random

random係1個concept
maths上面只係一堆勁複雜嘅algorithm組成嘅偽隨機數